若李偲嫣 忽爾靜了

Cin In The Party

若李偲嫣 忽爾靜了
床邊 一聲慘叫
陰性都染病了 你沒有被忘掉
觀眾 訂了香檳 讚妙

入了醫院 火化掉了
藍絲 失心瘋了

空氣都有毒過 我沒去做檢照
某個時晨大概 死掉了

Die一個人慶祝 香檳派對慶祝
武肺唔認對象 恢恢大概天意
總有賤人 掉落這種 結局

Cin In The Party

若李屍煙 呼氣沒了
旁邊 Popo屌了
先至知佢病了 怕被佢累連掉
巴打 入了花生 慶賀

入了醫院 火化掉了
來生 支那過活

衰格先咁毒舌 佢重怕做檢照
某個時晨就要 瓜掉了

Die一個人慶祝 香檳派對慶祝
武肺唔認對象 恢恢大概天意
總有賤人 掉落這種 結局

Cin In The Party

若李屍煙 呼氣沒了
旁邊 Popo屌了
先至知佢病了 怕被佢累連掉
巴打 入了花生 慶賀

那那聲聲 火化掉了
來生 支那乞吃

衰格先咁毒舌 佢重怕做檢照
某個時晨就到 瓜掉了

Die一個人慶祝 香檳派對慶祝
武肺唔認對象 恢恢大概天意
總有賤人 掉落這種 結局[/quote]

厚德村-100

終於作好first chorus

Cin Is An Auntie

若李偲嫣 忽爾靜了
床邊 一聲慘叫
陰性都染病了 卻沒有被忘掉
觀眾 訂了香檳 讚妙

但李偲嫣 心跳靜了
藍絲 終於哭了
喜慶的節日裡 沒告別便走了
接種疫苗大概 瘋掉了

因她腦殘愛黨 死於武肺笑咗
錯信林鄭這樣 Mat Leung仲要追數
她這賤人 就是這種 格局

是李偲嫣 左腦壞了
撐警 黑警苦笑
美芬 的眼淚流光了
便悔恨曾經結伴笑

後兩行意思用字幾好

神仙 一聲尻叫

呼氣沒了

求推

當出殯齊慶祝 鞭屍快慰滿足
報應才是結局 車公妙法英勇
所有賤人 暴斃死於 中毒

某個賤人大概不妙了

接種疫苗大概 不用了

換過m巾 色已盡騙
兒子 將爸打了
她半生無白過 拍玉照極嬌俏

沒有呼吸，心跳靜了

當出殯齊慶祝 鞭屍快慰滿足
報應才是結局 子孫亦無好報
所有賤人 暴斃死於 中毒